A320老母板用咩ram

塊板係ASUS Prime A320M-K，見到關於ram既簡介

3200(O.C.)/2933(O.C.)/2666/2400/2133 MHz，意思係咪一定要oc先支援3000 MHz既ram？否則我買3000 MHz既ram都冇用？

補多句，CPU係RYZEN 1600

xmp

咁條ram本身係3000，仲洗唔洗xmp？定本身係2400既ram先需要xmp？

本身係3000，要開XMP，否則自動行2666 (RYZEN 1X00 保證行到既速度)
本身係2400，冇得開XMP，上2666/2933，要自行OC，否則自動行2400

申利: 9up

xmp 3000